大家有冇啲方法會有動力去溫書?

4月考dse(retake) 仲未開始溫

打完兩鋪丁等個人冷靜完
就會想去溫書

你重有一年幾
不過都要開始溫架啦

點計到一年幾？

去遠啲嘅自修室温書 等自己冇咁易走到番屋企 我住綠線 當年走到去中央圖書館温 好有效令到自己温成日 利申retake過來人

溫書一撻着自己就好難停

樓主最後入左咩？